Monster Hunter Rise明年發售

資料後補

你唔識出左先出post咩?

低清 超格
記得唔好玩

睇黎姿勢會係返度
如果有埋超特殊許可就更好喇

正 部封塵switch可以出山

講英文
中資
又絕招又閃光
識飛天
唔關起唔起格事，總之不了

終於可以買switch

live緊

乜柒來?
掛羊頭賣狗肉

日日都玩緊RING FIT

等重制版

下
switch only?

都係屠龍？

成個Spider Man咁

似討鬼傳咁

窮撚唔好學人打機啦

覺得多人game無誇平台=窮撚

玩到XX , 已經冇心機玩 20幾個鐘爆主線集會所. 就放棄
以前MHP列好有心機玩 百幾200個鐘. 可能依家太多野玩..